鄭紀航斥男學生無悔意：如判監不會 14 日咁短

鄭紀航強調，早已裁定被告與母親的說法不可信，但二人仍堅持被告無犯罪，「佢哋點諗係佢哋嘅事，但（辯方指）有悔意，唔同意囉」，「如果監禁（刑期）唔（14 ）天咁短」。案件押後至本月 20 日判刑，官要求先為被告索取額外報告，被告須繼續還押。

鄭紀航堅決不索取感化或社會服務令報告，表明「我喺deliberately（故意地）唔會拎感化。如果（專案小組）話唔得，咁就唔拎青少年罪犯評估報告。」

被告楊浩，報稱學生，被控一項管有攻擊性武器罪。控罪指，他於今年11月9日，在金鐘夏愨道及添美道交界近燈柱42387號管有攻擊性武器，即一枝鐳射筆及一枝可伸縮短棍，意圖將其作非法用途。

「如果監禁（刑期）唔（14 ）天咁短」。
屌你講嘢有語癌?

屌佢老母，又係姓鄭呢條狗官

自拍棍都話伸縮棍

一枝鐳射筆及一枝可伸縮短棍
我聯想到嘅係教書package

不過俾人拉到入攻擊性武器
仲要係鄭紀航
你話係老師都入你

殘體慎入~!

唔通呢支又係攻擊性武器..?!

咁啲Youtuber vLoger應該全撚部拉晒去坐監

航表弟

認撚得條狗官

又係呢隻官
聽個名都知點判